俄佬實測支那老翻 Glock17, 香港差佬幾時轉用支那槍？等睇走火打死自己

俄佬都嫌垃圾